做任何事情都好, 要完成嘅話就要將某啲野壓榨,

當你身邊冇任何野可以俾你壓榨嘅時候
就要壓榨你自己

- Nightcall